各自上山！

和理非有和理非遊行

鍵盤有鍵盤上網洗版

勇武有佢地繼續努力

各自上山努力！

各自上山

冇錯 各自努力 唔好分化

大家每一個行動都會互相影響到大家
但總之有夢遊就係岩

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰